點解有d 人分手後可以好快復原？

一年了
其實自己都放得低
但好似對搵伴侶呢件事有恐懼
無論熱戀時點愛都好 一想像到有朝一日反曬面咁分離 就唔想開始一段新感情
無咩動力去識人
點算好

初戀?

有時見到d 人分手後無幾耐就已經周圍flirt 甚至搵到第二個 就好唔明

因為佢唔投入

表面同佢內心，可以好唔同

係

咁正常啦 初戀就梗係最刻骨銘心 果啲分完手話咁快就睇開可能係本身投入太少

其實我只係一個A0毒撚 幾時先到我

睇你有幾中意佢
利申 第1次散咗3個月後有新戀情，第2次散咗3年仲未放得低

我成日覺得你愈著緊 就愈難遇上
當你自己過得開心 有自己興趣 就會慢慢遇到啱嘅人

拍過兩次 第一次用左一年時間以為放得低
第二次用左年半

初戀係可以記住好耐
可能之後就算有拖拍有時都會諗起
如果當初雙方都投人嘅話

一定要學識愛自己同埋欣賞自己
要知道分手絕對唔係你單方面既問題
你咪當佢走寶囉！
咁樣諗會自信啲？
巴打加油

個陣我分手 自己都sad 左一排 唔夠膽同人講 淨係同最fd 個d 講過
因為同對方社交圈子唔係好重疊 所以將唯一重疊個d 都block 曬 眼不見為淨

絲好正面 不過呢d 說話始終都係要分手後沉澱一排先會明

其實唔洗驚對住識佢嘅人喎
啲人都覺得分手係常事
邊得閒留意你
冇人會着緊 唔洗怕旁人眼光

我都係咁諗 後尾走得翻出黎 唔再在意人目光都係因為覺得其實分手好閒 人地講是非又點 過多排都無人記得啦

啱啱分手之後最好就唔好比咁多時間自己獨處
因為一到夜闌人靜就會胡思亂想
最好就搵多d fd一齊出去傾心事同玩
當你玩緊果陣就唔會點去諗
巴打加油

有無方法可以令自己唔再睇到佢嘅野呀 我都係靠唔再睇到聽到見到佢先慢慢走到出黎

你諗真啲，其實無人會因為你係group講嘢而講三講四
同埋，就算要講，講一排都散嫁啦，理得人地咁多，世上八公八婆太多，你過得正正常常好好地就無人會食你花生，反而如果你一直好消沉又避忌咁，先會被人拎嚟講

要重新做人，首先唔好覺得分手係一件柒事，唔好睇唔起自己
如果唔係，你做任何事都會帶住自我懷疑
要知道帶比你恐懼嘅係你自己啊
再黎，加油！

搵過另一個鍾意嘅對像

經歷太多，個人好似已經無咩感情，分手都唔覺得傷心
利申自己依加就係咁

（拍拍～～ 會過去的

同你一樣 諗法都係一樣

但自問真係放唔低

樓主可以試下趁呢段時間做一啲之前唔會做嘅嘢
挑戰自己之餘，又可以視為新生活嘅開始
例如學新樂器、做運動咁，或者set啲7 days / 10 days / 30 days challenge比自己玩下，完成到都幾有滿足感
（不過唔好set得太難，可以上網睇下人哋介紹）

其實我都做唔到lol
正常都做唔到啩，係佢地特別姐？

分左手後發覺自己真係依賴得佢太多 所以想自己獨立d 開始做運動同畫畫 依家又比以前多左好多朋友 唔會好似以前咁仲係識拍拖 諗返轉頭係過得比以前開心

我走出到架啦 係對開展新關係好無信心姐
不過都希望幫到小熊巴打 you are not alone
仲有好多謝呢位絲打

你地嘅經歷係點我唔知 不過我覺得好多時分手黎掛住嘅只係個份回憶 而唔係個人
個人係變左架啦 重遇幾多次都

放底唔客易 唔係話放就放到 自己過得開心時就會發現原來不知不覺咁已經放低左
所以試下去做d 唔同嘅野分散自己注意力啦

咁就好喇
希望你早日遇到一個令你有意欲+信心去建立關係嘅好女仔

有 之前係咁chur自己不停返工，
只要一停低就會諗起佢

我地陪住你嫁
我失戀個時都真係好似地球要毀滅咁
都用咗好長時間走出黎，期間喊咗無數次
所以you are not alone，大家都經歷過咁樣既痛，會陪住你同支持你呀
只要相信會變好，一切就會慢慢慢慢咁變好